其實點解咁多人咁討厭印度?

當年明明西藏人民對抗支那，之後達賴喇嘛流亡海外，其他國家同而家一樣只係all talk,no action

係得印度先肯接收達賴喇嘛同咁多西藏人，重容許佢組咗一個流亡政府(雖然印度唔承認)，所以佢先係比其他國家更有道義

三名緬甸警察稱因無法執行上級命令，逃亡到印度尋求庇護

如果印度成功批庇護，咁佢已經比美國同歐洲國家做嘅嘢更加多

相反美國歷史上經常賣鳩人隊友，包括而家嘅拜登

如果唔係點解要慘過返印度

根本好多事都慘過返印度

試吓同印度人做嘢，真係好q麻煩不過民族性真係強都好團結

舊陣時香港人有種討厭深色人的習慣

係早排狹義本土思潮下更加易炒車

因為大多數印度人當香港人係支那人，佢地好憎支那人所以搞到大家關係好差

佢地當左香港係支那，咪玩鳩你囉
講麻煩講仆街台灣d生意佬最賤格

強姦犯

而且感覺佢哋算包容外國人，係對女性唔太好謝

唔好戇鳩印度只係因為西藏主權爭議先幫達賴
細蚊仔 講到咁正義
不過咖哩仔搞鳩中國都好

因為強姦案同貪污?
利申: 冇特別憎印度

舊陣時香港連台灣人都睇唔起啦

馬沙拉

咁個個國家都實有自己需要嘅利益先會幫人
但好過嗰個年代嘅美國瘋狂出賣盟友

台灣都大把風化案同貪污

2012年去過一次印度出差
去到邊都好多人望住

因為少外國人喺佢哋國家所以引人注視?

台灣會唔會一班男人喺巴士上面一齊強姦個後生女之後個社會仲話女人唔應該出街呀？

我見唔到有外國人咁制，我又著老西

視乎嚴重性同頻密度, 同埋有冇拉到人同點判, 好多因素

唔係好多謝

咁人口都差成56倍，如果計埋比例將台灣啲案乘大56倍，其實都差唔多

窮撚國家著老西正常都俾人望啦

你得閒睇下印度種姓制度再開過個post啦

唔計風化案同貧窮其實冇乜嘢

而且印度都係個有核武嘅國家，而國際軍力排名亦都排喺第4，起碼同中國對抗上嚟冇歐盟咁廢

印度取消喀什米爾特殊自治地位 = 香港

再加上印度都尚算係一個民主國家

印度取消咗就想中國幫拖

周街屙屎

唔反支就比人當支那反既實例

強姦犯除左衰強姦之外都冇乜野既

印度人做嘢好那西

著件hong kong is not china嘅衫咪得

有冇例子

印度種姓一早明文上取消
中國既戶籍制度係明文規定

因為好多身為垃圾人種既香港人當左自己係上菜

提提大家
中國疫苗外交承諾尚未到位 印度已免費送出680萬劑
印度與中國晚近在各個領域競爭日益激烈，疫苗外交也不例外。彭博社（Bloomberg）報導，印度已成功向全球運送了近680萬種免費疫苗。而中國承諾提供390萬劑，部分尚未到位。

彭博社的報導指出，與印度和中國都有邊界的緬甸，已經從印度獲得170萬劑疫苗；中國雖然承諾將提供約30萬劑，但迄今為止還沒有進一步的消息。

印度政府承諾南亞、印度洋一些小國，乃至遠在加勒比海的多明尼加和巴貝多，將會讓他們以負擔得起的價格取得疫苗，而且第一批裝運的疫苗將免費提供。

在中國的北邊，蒙古也接受了印度提供的15萬劑免費劑量，該國總理還親自接種。

香港城市大學副教授托馬斯（Nicholas Thomas）說，印度的疫苗外交有助於緩解與南亞鄰國之間複雜的關係。印度一直在與中國進行日益尖銳的外交鬥爭，而印度正在反擊中國。

彭博社指出，印度生產的疫苗和中國生產的疫苗效力不及輝瑞公司（Pfizer Inc.）和摩德納（Moderna）的疫苗。但對於苦於疫情蔓延的開發中國家而言，能夠以較便宜的價格取得試驗效果約60％或70％的疫苗，總比沒有疫苗可以施打好。

如果唔係英國統治同祖先屎忽撞棍成功嚟咗香港
我哋一早已經係支那人

ok pin埋
證明印度係東亞最優良國家

中國戶籍制度唔係都一樣已經取消咗?

香港人係現今世界黎講一樣係垃圾
冇文化，利字當頭冇人性
冇同情心冇同理心同世界脫節

咁都有好多唔係依種，至少出得嚟抗爭大部份都唔係

因為去過 , 成個國家都係垃圾 , 寧願番支那

有改革無取消

去支那邊度先?用一線城市嚟比咁冇得比

你去過印度就知

印仔咁耐未入黎重諗住有定

但好多討厭印度嘅人都冇去過印度

寧願去二線支那城市，得未

不過人地唔似支那輸出病毒禍及全世界 , 自己衰就算 (當然做野遇過佢地班仆街)

唔關事，唔係話你好嬲出黎發洩(抗爭)下個人格就無啦啦升華左
本性就係本性，下次有咩可以炒一樣會去炒，有咩著數一樣會去搶
冇文化發洩完一樣係冇文化

印度係最早承認支共嘅國家之一嚟
仲要第一個承認支那吞併西藏係合法
係收留達賴先反枱

經常側側膊，明明無做過嘢就當做咗

咁香港都唔少

印度排第4因為人多同有核彈
啲軍武全部靠入口
軍隊質素又低
對住巴基躝坦都咁辛苦

但亦都係因為咁問題搞到佢俾中國同巴基斯坦搞鳩，冷戰重要同蘇聯企同一陣線

巴基斯坦一樣人口多又有核武

你究竟知唔知支那二線城市都屌打印度哥堆
印度搞掂啲廁所先好講掘起啦屌
基建仲差過非洲

但話晒都叫第5大經濟體

印度gdp高過哂啲歐洲國家
但比你揀會做印度人定歐洲人

同支那一樣劣等基因種族
中印大戰只不過係狗咬狗

蝻真係地球毒瘤嚟
一味人多

但佢俾西藏流亡政府喺印度本土成立

論對抗支那佢俾歐盟更有牙力

支那嘅敵人就係朋友

我覺得印度係香港人一個重要盟友，理由如下︰
1. 印度同中國有仇，1960s 年代中國入侵過印度。現代中國同印度係兩大亞洲大國，同時崛起，一山難藏二虎，兩者水火不容。
2. 印度接收左好西藏難民，西藏人有幾憎中國唔駛我講。
3. 印度因為宗教原因，好憎鄰國信回邪教嘅巴基斯坦，而巴基斯坦又係中國長期盟友。
4. 印度有軍事力量，因為經常同巴基斯坦衝突，佢地士兵有作戰經驗。加上印度同中國唔同，佢地無一孩政策，同人口多，所以印度年輕男性嘅人口多好多，打仗都多啲士兵，印度係亞洲\有能力同中國打，甚至打贏中國。
5. 印度有民主，比較容易接受普世價值。同時會好抗拒共產主義中國。
6. 印度人IQ 唔低，去到歐美移民，印度移民通常都有平均比較高教育及高收入。

但有好多缺點係印度有14% 回邪教徒，呢班回教徒係計時炸彈，隨時幫巴基斯坦做內鬼。而且印度啲階級、種族、宗教、性別衝突無日無止，國家其實唔團結，所以總理莫迪好想搞大印度教主義統一國家。

好多香港人唔鍾意印度人，可能係衞生，可能係文化，可能係宗教，可能係強姦犯。但現時我唔覺得香港嘅環境奢侈到可以揀盟友。

總結，印度有軍事能力同動機對付中國，同歐美人權「花生友」讉責完全唔同。不過同歐美一樣，印度對付中國，只出於自利，多於咩正義自由，不過對香港人黎講都夠。

agger

但對於苦於疫情蔓延的開發中國家而言，能夠以較便宜的價格取得試驗效果約60％或70％的疫苗，總比沒有疫苗可以施打好。

香港藍屍打50%效力的垃圾

因為印度一街都係強姦犯

所以佢打壓回教徒都打壓得好勁

不過依刻可以拉攏到佢做盟友已經夠，話晒香港同印度暫時冇乜關係

「打壓回教徒」？班回邪教徒點殺印度教、錫克教徒又唔講。回教徒無得同佢地講道理，回教徒一得勢就會作惡。

巴基斯坦本來就有大量印度教徒，克什米爾都有最少２０％印度教徒，回教徒一得勢，就男殺女姦，逼啲印度教女人改信回教，強姦印度教徒等佢地生回教徒細路。巴基斯坦現時９成回教徒，最近法庭仲判決將女童拐帶、強姦、逼婚同逼信回教係合法，一單係印度教，一單係基督教。

印度歷史就係不斷俾回教徒入侵嘅歷史。突厥人入侵過印度，阿富汗本來係佛教國，被回教入侵後現時９成以上回教徒。阿富汗不斷入侵印度。之後班蒙古人改左信回教後又入侵過印度，變成蒙卧兒帝國，所以點解印度、尼泊爾、巴基斯坦咁多人姓Ｋｈａｎ，呢個姓就來自蒙古嘅可汗。

錫克教徒出名勇武，好大原因係要不斷對抗回教入侵者。

後來不列顛人打贏蒙卧兒帝國，先令印度有機會接觸歐洲文明。但到今日，印度人都唔可以同回教徒和平共處。印度人同回教徒嘅仇恨係上千年，大部份時間印度人都係被侵略嘅受害者，殺番回教徒轉頭有咩錯？

但難保遲早俾人搞鳩返轉頭
始終大印度主義根本好難令政局平穩
緬甸已經係一個樣板

無辦法，種族同宗教嘅矛盾本來就唔係可以輕易解決嘅問題，甚至我覺得係唔可以解決嘅問題。

你睇美國有民主有自由，對黑人又好，又多福利，又有政治正確保護，班黑人咪一樣投票投哂俾民主黨，一樣去憎恨白人。

所以其實我好明白點解中國要行大漢族主義，要逼啲少數民族漢化，要學殘漢字講普通漢語，因為語言、文化差距愈大，衝突愈大。我甚至好同意中國點對維吾爾族班回教徒，問題係中國想用類似嘅手法對香港。

又攞啲content farm文9up
印度教先殺得多錫克教徒呀屌你
印度東北嘅Punjab不嬲有錫克分離主義
聽過khalistani movement未
同藏獨運動同一性質
你去西方國家甚至加拿大有最多錫克獨立運動人士
70年代喺印度境內仲想玩武裝起義
比當時總理Indira gandhi夫人強力鎮壓（藍星行動）
亦因為咁佢比個錫克教保驃報仇刺殺埋

佢哋數學真係好撚勁

印度人攞諾貝爾獎仲早過支那人
但今日兩國天同地比

想講，印度成日都話乜乜乜強姦，但係其實次次出事之後都爆全國示威爆到好大劑
另外通常都係高種姓強姦低種姓既人
個問題，其實同元朗牛屎佬有少少類似

另外，印度對動物友善過支那多多聲
出Nobel Laureate又多過支那人

唔會夠日本台灣，但觀感上好過泰國多多聲

明文上取消，實則文化上冇

你都ON9
冇英國殖民啲人又會去香港？
佢地係屎忽撞棍唔小心揀香港㗎？
調轉因果關係嚟講都有嘅

唔撚關事，我大老細係美國人都話同印度人做生意好撚煩，比少少錢要你100樣functions

印度殺左好多錫克人

呢樣就冇得好講
做嘢麻煩香港人認第二冇人敢認第一
一定係香港人最麻煩，無論做老細定係客
50步笑100步

早幾年有個印度女人同種性低過佢既男人結婚，點知女方親戚由印度去加拿大殺q佢左佢地，拉唔到人

對動物好呢個真係唉。。
城市或者宗教地區可能係
普通城鎮甚至鄉村我估未必
唔同地方分別見過幾次啲印度人玩到牛牛留哂血

憎共產黨多d

睇黎你未做過印度人生意，一日十幾廿個call

咁咪=執法不均囉
高種姓強姦真係受到制裁嘅有幾多
印度啲警察貪污都好勁同好黑
有次仲癲 受害人去報狗 點知比狗喺差館二次強姦埋

種姓低就係咁，一世只可以做果樣野

睇嚟你未試過喺外國同唔同地方嘅人做生意
香港人嗰啲先麻煩到嘔，唔跟規矩，鍾意R著數，郁下就投訴

咁嘅國家邊有可能進步
美國雖然有歧視 但遠遠冇種姓制咁恐怖

R著數我d美國客都會，印度果種煩唔係講笑，美國佬都煩。

我都憎台灣
有fd比去台灣比台仔迷姦咗

中東佬最好做，比錢又快，做唔掂就消失，冇手尾跟

然後為咗送暖俾popo，差館就著火啦
我對呢個地方既人，仲大希望過香港

美國都係去到60年代先冇左種族隔離政策

你當BLM死架
根本逆向歧視到黐晒線

我指著數唔係discount嗰啲
係唔啱規矩嗰啲
eg 有法例規定剩係可以收到某個價位，香港人好鍾意問咁可唔可以收多啲，點解唔可以
有啲位就要唔跟規矩快畀佢，成日問做乜咁慢
人地係要去晒唔同部門approve先得，硬係覺得自己好巴閉叫人幫佢打尖
印度人頂多同你講價講嚟講去都係錢
香港人唔係，覺得自己好撚巴閉乜都要privilege